運豬署個交通直播好心執下啦

直播片就低清又係咁轉來轉去，影嘅位置又唔夠快拍清同有用，而快拍夠清位置又有用，但就每兩分鐘先update

會俾連登仔話監控架

又試水溫搞監控？